估下拜登有無中武漢肺炎

驗咗老人痴呆先